「勇武之鄉」將軍澳尚德邨17歲女墮樓 當場斃命

【東網專訊】將軍澳尚德邨尚禮樓，今日(17日)上午11時許，有一名姓黃(17歲)少女從上址天台墮下，並倒卧於平台，有住戶聽聞巨響發現，於是報警求助。救護人員接報到場，經檢查後證實黃當場死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，經初步調查，相信事件沒有可疑，死者死因有待驗屍後確定。

好大機會又係哨

後生女自殺點會無遺書，有無佢朋友知咩事，佢屋企人呢

同埋屋村天台邊有咁易入！！！！
天台應該有CCTV

推

危急！
#理大
防守示威者:
求下你地18區開花，我地比人2邊夾頂唔住喇！
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦
送佢全家火magic

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全
銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位
油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位
德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位
黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位
美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位
新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位
銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位
葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位
葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位
綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位
海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位
海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

係天台用筒做哨你知我知黑警都知

擺明便衣警上樓推人落街

仆街popo

push

做哨嘅一定要定期影一影附近無口罩嘅人比安全嘅人

最好每30分鐘同一同人報報安全

屌你老母 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

做哨真係唔好自己一個，求求各channel 叫d 哨最少兩人組隊，一個哨出面，一個哨後面

一早講咗你要搞掂保安室嗰啲退休狗

有d 錢既最好頭頂裝部camera 扮野嚇走d 人話live緊都好...

兩個一team同唔洗黑衫黑褲

tui

周同學都有同fd報安全，都係被人掉左落去

黑警死全家

懷疑popo一直有隊負責暗殺

報安全無用,衝埋你度打撚死再開TG幫你報安全仲得
一定要開CAM

應該係一個環頭一隊
做完有得升,全隊都殺過人無人會篤

應該全隊都有痛腳，做得一次就無得走

又冇可疑

我覺得哨兵係3人一組

比較好組合

有能力3人就好，特別係女仔
1個都好易被人暗殺

fuck the popo

哨兵要多加小心！

哨其實唔應該blackproc

我估係曾經強姦過示威者班畜生黑警

一向都係
係有班人係又屌唔係又屌
懷疑係狗

仆街黎 做哨都要死

屌

真心想問究竟佢哋係用咩理據而話係冇可疑

有機

係咪有心推哨兵落街？

「滅藍行動」「Ming仔」Unfollow + dislike YouTube 片大行動

不嬲都話要街坊look

將軍澳有暗殺隊

Push

己經係第三個

a

中共港共又殺人

文宣推

Pish

又有手足......

推！

求各位哨既channel 提醒下班小朋友，最好3人一group

DLLM

唔好單獨做哨

求揾cctv同死者身份

CCTV 呢

香港真係痴撚哂線

有機會係啲藍絲殺 屌你老味

點知係天台

除此之外，可唔可以加份不自殺聲明
雖然唔會做到咩證據，
但希望我哋自己人知係俾黑警殺咗

rip希望真相大白

哨兵以後幾人一組行動安全啲

RIP

會唔會被強姦睇唔開自殺

Source:潘小濤fb

(轉。有更多人證實嗎？)
唔可以香港人唔知架！今日將軍澳，周同學被害的停車塲嗰座，早上十點幾被發現，但將近四點才有popo處理😭😭😭
成日就係咁😭

係手足的話一定有不自殺聲明 仆街popo

哨兵真係唔好black bloc同即影即報自爆位置

沉冤待雪！

公屋啲天台唔係鎖住㗎咩/url]

pish

diu

認屍體!!

又一單，咩事呀，而家啲冇可疑真係唔可信，香港司法制度已經被破壞，悲哀!

跳埋樓都冇可疑我屌你老母

屌你老母死黑警
推！！！

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

講咁耐都未有popo死 又老豆搵仔又剩

可能比人滅口
所以我不嬲話班議員唔幫班女仔攪庇護送出國係害死人
成日怕得罪共產黨

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

之前都有藍絲想丟人出橋

今次中晒港共圈套！！！！！！！

有冇血？身體有冇僵硬？

做哨點都要街坊裝

笑咩

^

yes.....2人一組ok 但有機會被人混入

最好3個 其中一個係監察住果2個

認真做哨既唔該唔好黑衫黑褲/帶罩
保重

dklm

急,尚德邨尚禮樓今朝有狗上門拉左個女仔

係未同一個。。

痴撚線

街坊直接上去查

Nooo

密啲5分鐘一次 或者有無啲對講機app 可以長開語音 一電量應該夠一次行動用？

有冇人識呀！！

已經有幾單呢d 黑衫墮樓case
好難相信唔係哨兵俾去掟落樓
d 警察係唔係冷血
人地衰乜野要俾你咁樣行私刑去整死人地?

人地戰場就算sniper俾人捉到都唔會咁樣即場整死
香港做個冇攻擊力既哨兵就要俾你咁樣整死?

班人知道一停止大量輪姦,殺人的事會浮面
所以唯有把香港軍政府化

香港人已無退路

沒有可疑

建議口罩都唔戴彩虹戰衣全街坊look
tg 連登用pin lock
disable touch id/ face id

Dllm痴撚線 無上手扣 可能跟本冇落record 折磨完直接掉落樓

又咩事

WhatsApp 有人傳緊

不如咁 公平啲
以後每有一個無可疑
就斬一隻休班狗或者家屬

利申 聽返黎 千祈咪做

提提谷d人小心有內鬼會暗殺哨兵

屌你老母死黑警

解放軍自發行動黎

6點幾上水又有單, 次次都係東方最快
果然完美配合

咁熟路一定有該區某d人士做/帶路
如果有解放軍咁一定都有popo 參與

推

屌
有冇名呀

又無可疑

有人查到停車場周同學同工廈墮樓後生係生前幫示威者放哨
而身上皆有非墜樓有意關傷痕

懷疑黑二哥派暗殺組殺哨
而呢個女仔可能係其中一個受害人

我係黑二哥都未必會殺前線,因為大把記者影到
但哨兵少出鏡點殺你都無證據

點解唔擺全狗屋個d？
呢堆有大部份都係平民住 唔係狗

各區用無人機做 哨可以嗎，2至3人隊。

果日上門拉果個唔係姓黃

學生哥邊有咁多錢

仆街警犬幾時死

旺角有金鋪，唔好爆呀，如果唔係D警察會好多架，快廣傳

721 85 811 831 101 1111

推推推 可能又有手足被自殺

又殺人

岩，任何組合單數一定係最好，有利做決定。

黑警殺人殺得咁爽，已經唔care合唔合理
求大家唔好再對班怪物有仁慈
燒狗宿！！殺狗啊！！！！！

做哨兵使唔使做到命都冇咁顛

肯撚定係警犬殺架啦

周梓樂墜樓傷勢超邏輯分析

原來9日前，果幢樓，上門拘捕過少女

Rip

相都無張，無得認人

又死？！屌你老母臭閪咩
乜鳩都無可疑

屌 一日殺一件

You are right. Let’s go to Poly U加士居道打開缺口

SOS

仆街 越死越細個

屌 17歲。。

被黑狗殺 點會有遺書

做哨除左街坊look
得閒扮下打電話問人幾時落街
扮等人
唔好等人一眼就知你放哨

有冇人識

又係尚德

被自殺己成香港人日常

佢地殺既咪冇可疑

傳「祕密特工」進入香港 對示威者密捕滅口

所謂祕密特工都係popo有份，唔係點會咁熟屋村路

又係無可疑

WTF

星期日 上午11點果邊無事發生wor

夜晚着彩虹色太顯眼

傳送門：

廣傳-獨家揭發尚德區又一冤案

««公開徵集有關目擊及證據»»

11月17日上午尚禮樓發現十七歲女子倒臥，當場宣佈死亡，警方快速稱事件沒可疑作結。但其後我們收到街坊傳來的獨家相片所見，事主赤裸上衣、褲頭鬆脫、不見鞋影並不尋常。

經嘉睿和榮仔連日調查，有兩位街坊作出以下證供：
「事發後不久，在尚禮樓對出馬路見到警員對一隻新淨的波鞋拍照取證，然後沒戴手套把波鞋掉在附近垃圾站門外泊駐的警車車底而不是作為證物帶走，然後警車就駛離現場。」

如事主與鞋同時從天台而下，在馬路出現並不正常，而且真相未明下警方已作出涉嫌破壞證物的行為。

現呼籲向我們聯絡提供線索：
電話﹕6150-6333
TG: @ST_Wing

係隔誰post 見到

真相

推呀！

.

痴撚線 死仆街食屎狗黑警又殺小朋友

Yes

會唔會係棄屍

點解會無上衣

好唔尋常

急,尚德邨尚禮樓今朝有狗上門拉左個女仔

有冇人知個17歲女係咪住36樓

快啲推

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

查唔查到

又一個

已經死左太多人啦

而家先知會唔會太遲

今朝先有人問點解男既係跳樓女既係跳海

屌你老母咩，有冇街坊幫手睇下有冇cctv

痴撚線嘅咩，有冇記者可以幫手查下啊，唔可以就咁算

fb見到仲要半裸 唉屌

Diu

一定要跟進到底呀

又無可疑，邊個信

推
有無家人朋友出到聲

聰明啲，踢走班狗先再搞啦！

藍絲狗一定叫你依幾日出嚟搞嘢，失民意

仲要冇胸圍 根本冇可能

.,.

周周學 呢單
仲有？

大廈cctv???

問下個議員？

議員仲係光頭簡wor

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

一個女仔抬8000份文宣派

唔係住將軍澳
唔識佢
邊派架？

工聯會

死者樣？

上衣冇著，
又係冇可疑